# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2016 - 2025 M5Stack Technology Co., Ltd
# This file is distributed under the same license as the UIFlow2 Programming
# Guide package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: UIFlow2 Programming Guide \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2026-02-07 10:35+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_CN\n"
"Language-Team: zh_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: ../../source/m5ui/arc.rst:4 ../../source/m5ui/arc.rst:52
#: 1577699b78fe42faaa66fcae11e5df78 bd104499e0154a848ee19c9a771090cf
msgid "M5Arc"
msgstr ""

#: ../../source/m5ui/arc.rst:8 252764fe17214b1ba3c8d2d59350806a
msgid ""
"M5Arc is a widget that can be used to create arcs in the user interface. "
"It can be used to display circular progress or other circular indicators."
msgstr "M5Arc 是一个可在用户界面中创建弧形元素的小部件，可用于显示环形进度或其他环状指示器。"

#: ../../source/m5ui/arc.rst:11 d0ec44508cb14c29bcc60f7ff3638ba0
msgid "UiFlow2 Example"
msgstr "UiFlow2 示例"

#: ../../source/m5ui/arc.rst:14 ../../source/m5ui/arc.rst:33
#: dacd38f9992543c1a1bf6d87167221dc dc2317caa2fb4496ba5efaad72f93951
msgid "event arc"
msgstr ""

#: ../../source/m5ui/arc.rst:16 b5241d48d6584fe2804d5451f27ab55b
msgid "Open the |cores3_arc_event_example.m5f2| project in UiFlow2."
msgstr "在 UiFlow2 中打开 |cores3_arc_event_example.m5f2| 项目。"

#: ../../source/m5ui/arc.rst:18 ../../source/m5ui/arc.rst:35
#: 60762a182c2f4c08a4d8c38c4c237a36 e653d9ceb2dd42dcb2ba876e274bbb6b
msgid "This example creates an arc that triggers an event when the value changes."
msgstr "该示例创建一个弧形控件，当数值变化时触发事件。"

#: ../../source/m5ui/arc.rst:20 ../../source/m5ui/arc.rst:64
#: ../../source/m5ui/arc.rst:80 ../../source/m5ui/arc.rst:97
#: ../../source/m5ui/arc.rst:114 ../../source/m5ui/arc.rst:136
#: ../../source/m5ui/arc.rst:154 ../../source/m5ui/arc.rst:172
#: ../../source/m5ui/arc.rst:188 ../../source/m5ui/arc.rst:204
#: ../../source/m5ui/arc.rst:221 ../../source/m5ui/arc.rst:240
#: ../../source/m5ui/arc.rst:258 0ae763fd28f3470caef04e2dad83106e
#: 0beb764f1edc43fa91151ffd6b8d77a2 0e462c2577cb427087e1ac335acea712
#: 121569741c1249c9b577ad2f4da4ab48 212d3232edd2434fab6714c3fdc80352
#: 2373a2b52fd24f3891b6aa8c7dc824a1 273e7c42aed045b6b77501b22761c463
#: 4ab88a49f5774502b61b25b46369f99f 52346d4504034486b2fd583818b98f34
#: 6fbb5e01c95948f490cadb55f1fcd914 9747b8bfab734ee8a3c421e6a4983a89
#: 9bc282aba2f340c2bb7f212cfb79f7c0 a4d7c12ef4e247f593f67dd76ba3b80d
#: b77451c6dac44d939c6a05d0e3417c8b d8331e0488d14f0ca938bc746c5f2a1a
#: m5ui.arc.M5Arc:16 m5ui.arc.M5Arc.set_arc_color:7 of
msgid "UiFlow2 Code Block:"
msgstr "UiFlow2 代码块："

#: ../../source/m5ui/arc.rst:22 09dc038543a549abbaba3bbd38322f5d
msgid "|cores3_arc_event_example.png|"
msgstr ""

#: ../../source/refs/m5ui.arc.ref:17 278be8f25909467c8eccd1deab0b6b05
msgid "cores3_arc_event_example.png"
msgstr ""

#: ../../source/m5ui/arc.rst:24 ../../source/m5ui/arc.rst:43
#: 1daf8cd14aa84fa8966f17b60e1d5d29 59e22a45239f4783b58868dcaa3a0b65
msgid "Example output:"
msgstr "示例输出："

#: ../../source/m5ui/arc.rst:26 ../../source/m5ui/arc.rst:45
#: ../../source/m5ui/arc.rst:152 40d35a0a749e41e59a087557ee0bd0f7
#: 8a752afaa4c5405ab1cd3a2894f099b4 924c81ce36344cad91d3495397220b99
#: f000537da4744958af0e6c6d95064c2e m5ui.arc.M5Arc:18 of
msgid "None"
msgstr ""

#: ../../source/m5ui/arc.rst:30 983b1e3b981f4c2cbba4b58f29730a2a
msgid "MicroPython Example"
msgstr "MicroPython 示例"

#: ../../source/m5ui/arc.rst:37 ../../source/m5ui/arc.rst:68
#: ../../source/m5ui/arc.rst:84 ../../source/m5ui/arc.rst:101
#: ../../source/m5ui/arc.rst:118 ../../source/m5ui/arc.rst:140
#: ../../source/m5ui/arc.rst:158 ../../source/m5ui/arc.rst:176
#: ../../source/m5ui/arc.rst:192 ../../source/m5ui/arc.rst:208
#: ../../source/m5ui/arc.rst:225 ../../source/m5ui/arc.rst:244
#: ../../source/m5ui/arc.rst:262 03ad3af6e80c4e54ba8c84380d1ec485
#: 1f0f8602ac134f9b8617313dcc83f30a 249c564bed85453eb9882ed3a07cf48c
#: 3645372fe9a544adbfa7f546b72ab799 4244ee5813ae438d97110eebf730a78c
#: 4d416245a2f542e2aef754a616b813a9 5d366a8618024d46b1c93c7b15924bf0
#: 61e5aef1064c4df3bf5002b84be1a5e4 6378844f5f794a878eb42b3b088803e6
#: 77715997f72446e3ac3b1585b83006d9 84cf208f16774638b0685d80480b8bd1
#: 86757143e75f4e6bb7dbea906ae64bdf af95a833f3c24e2eb81f3306165e5ac3
#: e0466aad322a4bb78ba1b7b67d1f991d f695a26375a24c02bc5ae83d23bf4319
#: m5ui.arc.M5Arc:20 m5ui.arc.M5Arc.set_arc_color:13 of
msgid "MicroPython Code Block:"
msgstr "MicroPython 代码块："

#: ../../source/m5ui/arc.rst:49 354e5fadfd384deea5f970fbd47fa6a5
msgid "**API**"
msgstr "API参考"

#: 8151fd5c875c48b6bc20dab46c0874a3 m5ui.arc.M5Arc:1 of
msgid "Bases: :py:class:`~lvgl.arc`"
msgstr ""

#: 8a42903df1e94220ab7a77886a3dbccc m5ui.arc.M5Arc:1 of
msgid "Create a arc object."
msgstr "创建一个弧形对象。"

#: ../../source/m5ui/arc.rst 08ab7b2f3afc42a5b400f9858a5a3061
#: 2521f9ec6497452e9bc766c6ee740c6b 29974999ed994a13bee77820565d6986
#: 50b2ca5f444444b0b1ba4659be88482f 52f0dcf868d84adea96b0095c564329c
#: 5526532fe90a4b8d9c1781079976f79d 6e4e2356565d4b6a8860149228a9e3ae
#: ae86e682e1f44320bb4cdcf18935b197 b8217b3da71848c5b328775212a16232
#: ce2e730ae1f042198997f47b8ccce092 d664df88df6d47cb8cc53e1c21878026
#: e1843687993a4810b7937e0173460072 f521692c047b4bbbada82b1a60e8a9c8
#: m5ui.arc.M5Arc.set_arc_color of
msgid "Parameters"
msgstr ""

#: d7470eb36b1449869664508ab939e227 m5ui.arc.M5Arc:3 of
msgid "The x position of the arc."
msgstr "弧形的 x 位置。"

#: 365000c45e2e40fca16da2b270e21f70 m5ui.arc.M5Arc:4 of
msgid "The y position of the arc."
msgstr "弧形的 y 位置。"

#: ../../source/m5ui/arc.rst:218 2d494b3a6cd34bbdae62d23b9645033a
#: 6d8752dafe11462d8b7f9551688e4b49 m5ui.arc.M5Arc:5 of
msgid "The width of the arc."
msgstr "弧形的宽度。"

#: ../../source/m5ui/arc.rst:219 1cb93f3527014409880d01ab3d2ff67e
#: 256dc5d58eb44120bcb3962358e71538 m5ui.arc.M5Arc:6 of
msgid "The height of the arc."
msgstr "弧形的高度。"

#: 5cb6a5e333f74b46abed3a78e5384c8b m5ui.arc.M5Arc:7 of
msgid "The initial value of the arc."
msgstr "弧形的初始值。"

#: ../../source/m5ui/arc.rst:111 8d44084eefde48fa895598e3e9b8eae8
#: bee3800f964f4deeb05d03eefcb4b401 m5ui.arc.M5Arc:8 of
msgid "The minimum value of the arc."
msgstr "弧形的最小值。"

#: ../../source/m5ui/arc.rst:112 48117b025ab4475da10f0d71113aba25
#: c912de2c515e449cbe2316357ec33e44 m5ui.arc.M5Arc:9 of
msgid "The maximum value of the arc."
msgstr "弧形的最大值。"

#: dda4fd68f1b84c72bdff52155d65fa01 m5ui.arc.M5Arc:10 of
msgid "The rotation of the arc in degrees."
msgstr "弧形的旋转角度（度）。"

#: fea552746b5b4ce69d8613ac1b2c58d8 m5ui.arc.M5Arc:11 of
msgid "The color of the arc in the off state in hexadecimal format."
msgstr "弧形处于关闭状态时的十六进制颜色值。"

#: 14f033719d2f40428a8b466a9df92a41 m5ui.arc.M5Arc:12 of
msgid "The color of the arc in the on state in hexadecimal format."
msgstr "弧形处于开启状态时的十六进制颜色值。"

#: ea626b6f89be426181c8df7a94057a49 m5ui.arc.M5Arc:13 of
msgid "The color of the knob on the arc in hexadecimal format."
msgstr "弧形旋钮的十六进制颜色值。"

#: 3f9606b4b1b248fb9a6dadd8ff09e935 m5ui.arc.M5Arc:14 of
msgid ""
"The parent object to attach the arc to. If not specified, the arc will be"
" attached to the default screen."
msgstr "弧形要附加到的父对象；若未指定，则附加到默认屏幕。"

#: ../../source/m5ui/arc.rst:60 a39ff612f68244e6994ea30ad520f2dc
msgid "Set the rotation of the arc."
msgstr "设置弧形的旋转角度。"

#: ../../source/m5ui/arc.rst:62 4c63d433d88e4e5182aafb4fa90d1e88
msgid "The rotation angle of the arc in degrees."
msgstr "弧形的旋转角度（度）。"

#: ../../source/m5ui/arc.rst:66 7498965fe8e340c183695d79bbee1793
msgid "|set_rotation.png|"
msgstr ""

#: ../../source/refs/m5ui.arc.ref:6 14bcdaf4705c4d44b2313ed4492b7984
msgid "set_rotation.png"
msgstr ""

#: ../../source/m5ui/arc.rst:76 449141f3467540ccba7fceb90670433d
msgid "Set the value of the arc."
msgstr "设置弧形的数值。"

#: ../../source/m5ui/arc.rst:78 ../../source/m5ui/arc.rst:94
#: c2d387d611de41ab84f1eac2fe451572 ca5c135bb6234f049c16c1c5d3f94759
msgid "The value of the arc."
msgstr "弧形的数值。"

#: ../../source/m5ui/arc.rst:82 93410eda3ec64e8890fb93c2e4e3aae5
msgid "|set_value.png|"
msgstr ""

#: ../../source/refs/m5ui.arc.ref:7 cf9b19ac1f1047f4a451f48b289c0a3a
msgid "set_value.png"
msgstr ""

#: ../../source/m5ui/arc.rst:92 a299c328f48f4fabb4e4353f5d507455
msgid "Get the value of the arc."
msgstr "获取弧形的数值。"

#: ../../source/m5ui/arc.rst 4ce727892ab84bea94a8ef5c7dd20dad
#: 89383fe8dbc64db5824c91c3ae836661
msgid "Returns"
msgstr ""

#: ../../source/m5ui/arc.rst 8f36635dec324ae8b5588b679421a2f4
msgid "Return type"
msgstr ""

#: ../../source/m5ui/arc.rst:99 13513824cc894e4e84409c1c05bc8a5a
msgid "|get_value.png|"
msgstr ""

#: ../../source/refs/m5ui.arc.ref:8 8e606d1f72d543e780a0dd7f165a0a0b
msgid "get_value.png"
msgstr ""

#: ../../source/m5ui/arc.rst:109 80b82ab1590643ddbf1ac0d62440b67e
msgid "Set the range of the arc."
msgstr "设置弧形的取值范围。"

#: ../../source/m5ui/arc.rst:116 9d65fcefe011414296472e8efb6aae45
msgid "|set_range.png|"
msgstr ""

#: ../../source/refs/m5ui.arc.ref:9 ae7951a98a7d46c88cb6196195ea6822
msgid "set_range.png"
msgstr ""

#: ../../source/m5ui/arc.rst:127 1d5a6215768541afb8da5c04b681a337
msgid "Set the mode of the arc."
msgstr "设置弧形的模式。"

#: ../../source/m5ui/arc.rst:129 33e73109f2674c16a1a33787ff9d2f55
msgid ""
"The mode of the arc.  Option:     - lv.arc.MODE.NORMAL: Normal mode.     "
"- lv.arc.MODE.REVERSE: Reverse mode.     - lv.arc.MODE.SYMMETRICAL: "
"Symmetrical mode."
msgstr "弧形的模式。选项：- lv.arc.MODE.NORMAL：正常模式；- lv.arc.MODE.REVERSE：反向模式；- lv.arc.MODE.SYMMETRICAL：对称模式。"

#: ../../source/m5ui/arc.rst:129 bdcf30e03dc7468bafcf6a84323b8db3
msgid "The mode of the arc."
msgstr "弧形的模式。"

#: ../../source/m5ui/arc.rst:134 2b4c7f2da280406c9b8b9404163408fb
msgid "Option:"
msgstr "选项："

#: ../../source/m5ui/arc.rst:132 be679571dbb54559b4ab25d053904fc4
msgid "lv.arc.MODE.NORMAL: Normal mode."
msgstr "lv.arc.MODE.NORMAL：正常模式。"

#: ../../source/m5ui/arc.rst:133 1e8a21c126b6490b9072898ff9bcd1fa
msgid "lv.arc.MODE.REVERSE: Reverse mode."
msgstr "lv.arc.MODE.REVERSE：反向模式。"

#: ../../source/m5ui/arc.rst:134 c56494668d9d44789589626520b74f04
msgid "lv.arc.MODE.SYMMETRICAL: Symmetrical mode."
msgstr "lv.arc.MODE.SYMMETRICAL：对称模式。"

#: ../../source/m5ui/arc.rst:138 e67b31da74b1401eb26429a0f7d6a843
msgid "|set_mode.png|"
msgstr ""

#: ../../source/refs/m5ui.arc.ref:10 70d7f1400d7947069745bbbb8063fb7e
msgid "set_mode.png"
msgstr ""

#: ../../source/m5ui/arc.rst:148 fbce7ae4aab147b3be685d276037d2dc
msgid ""
"Set a flag on the object. If ``value`` is True, the flag is added; if "
"False, the flag is removed."
msgstr "为对象设置标志。若 ``value`` 为 True 则添加标志，为 False 则移除标志。"

#: ../../source/m5ui/arc.rst:150 53bb251f8cd043409e0ba4ff65d80856
msgid "The flag to set."
msgstr "要设置的标志。"

#: ../../source/m5ui/arc.rst:151 36f1a064aedc4f8484bf085e305d35ff
msgid "If True, the flag is added; if False, the flag is removed."
msgstr "True 表示添加该标志，False 表示移除该标志。"

#: ../../source/m5ui/arc.rst:156 4750758134744ce782d04ecf8f3cdffc
msgid "|set_flag.png|"
msgstr ""

#: ../../source/refs/m5ui.arc.ref:15 38cd491b3ba34046926ca9238504e33d
msgid "set_flag.png"
msgstr ""

#: ../../source/m5ui/arc.rst:167 4702b6afd2e24b95ae563f7d047423d9
msgid "Set the position of the arc."
msgstr "设置弧形的位置。"

#: ../../source/m5ui/arc.rst:169 ../../source/m5ui/arc.rst:186
#: 866d6d118d0b40068f3f5ce47543e7e1 c70471aa983a423f9ccfbd27cdbaa41a
msgid "The x-coordinate of the arc."
msgstr "弧形的 x 坐标。"

#: ../../source/m5ui/arc.rst:170 ../../source/m5ui/arc.rst:202
#: 0c93af5f057144dfba736751c4a5a5ba 691fefda04ad4c27a6eb1127048a84f5
msgid "The y-coordinate of the arc."
msgstr "弧形的 y 坐标。"

#: ../../source/m5ui/arc.rst:174 0e67cf58424a4108b134483c715a1de8
msgid "|set_pos.png|"
msgstr ""

#: ../../source/refs/m5ui.arc.ref:11 7b4132dc890348bf98dd5694b12753e7
msgid "set_pos.png"
msgstr ""

#: ../../source/m5ui/arc.rst:184 0c2a1f7967c149dfbd83d377889094c7
msgid "Set the x-coordinate of the arc."
msgstr "设置弧形的 x 坐标。"

#: ../../source/m5ui/arc.rst:190 bb2a2fe3cfd84592a401a0ea8e7a38d0
msgid "|set_x.png|"
msgstr ""

#: ../../source/refs/m5ui.arc.ref:13 1942f7e65b8d496aa0a168a7228f2845
msgid "set_x.png"
msgstr ""

#: ../../source/m5ui/arc.rst:200 ef59805712b646bfac7ff33361e7d911
msgid "Set the y-coordinate of the arc."
msgstr "设置弧形的 y 坐标。"

#: ../../source/m5ui/arc.rst:206 b13c1e1120e64d9b884956d3d4bccc00
msgid "|set_y.png|"
msgstr ""

#: ../../source/refs/m5ui.arc.ref:14 29190419d4a746fe933d914827b07c60
msgid "set_y.png"
msgstr ""

#: ../../source/m5ui/arc.rst:216 a036b1c08b084fb5a50c2da03b91c9bd
msgid "Set the size of the arc."
msgstr "设置弧形的尺寸。"

#: ../../source/m5ui/arc.rst:223 453e48063d88412390cb7532ab0450a5
msgid "|set_size.png|"
msgstr ""

#: ../../source/refs/m5ui.arc.ref:12 7abed547770d447dace3b4e575bba35e
msgid "set_size.png"
msgstr ""

#: ../../source/m5ui/arc.rst:233 75240f269b184f5cb3eff0a7f0ebe66b
msgid "Align the arc to another object."
msgstr "将弧形对齐到另一个对象。"

#: ../../source/m5ui/arc.rst:235 88dd457e7b884aedb144e4f699b74254
msgid "The object to align to."
msgstr "要对齐的目标对象。"

#: ../../source/m5ui/arc.rst:236 201f2a727ffe4139af1c6fa4e116a5cd
msgid "The alignment type."
msgstr "对齐方式。"

#: ../../source/m5ui/arc.rst:237 5022bdf1a8b948028269db676a4d8074
msgid "The x-offset from the aligned object."
msgstr "相对于目标对象的 x 偏移。"

#: ../../source/m5ui/arc.rst:238 6e1d647776174bb5a13f89e3e81ab599
msgid "The y-offset from the aligned object."
msgstr "相对于目标对象的 y 偏移。"

#: ../../source/m5ui/arc.rst:242 f2fd7c9b8989402886367db0979ad39d
msgid "|align_to.png|"
msgstr ""

#: ../../source/refs/m5ui.arc.ref:1 4851bd0c42684fee8a90ef6a421352d6
msgid "align_to.png"
msgstr ""

#: ../../source/m5ui/arc.rst:252 377e76c408b84e08af09a3dd60754cbe
msgid ""
"Add an event callback to the arc. The callback will be called when the "
"specified event occurs."
msgstr "为弧形添加事件回调；当指定事件发生时会调用该回调。"

#: ../../source/m5ui/arc.rst:254 e58759b59d6d4ecdabb46704ed6e4093
msgid "The callback function to call."
msgstr "要调用的回调函数。"

#: ../../source/m5ui/arc.rst:255 7ddb03d391664175af0a9b26316213c7
msgid "The event to listen for."
msgstr "需要监听的事件。"

#: ../../source/m5ui/arc.rst:256 a54098598bd64d2bb48e07bdd1fd5afc
msgid "Optional user data to pass to the callback."
msgstr "可选的用户数据，会传递给回调。"

#: ../../source/m5ui/arc.rst:260 551c95dd69954d93a7a5c92ea9833010
msgid "|event.png|"
msgstr ""

#: ../../source/refs/m5ui.arc.ref:2 89f506b0af254976883edb587ce00c35
msgid "event.png"
msgstr ""

#: f81c3c40e1604e0dadbfab23b5a75b3f m5ui.arc.M5Arc.set_arc_color:1 of
msgid "Set the color of the arc."
msgstr "设置弧形的颜色。"

#: c057fc971f28421087970f90f30f3e88 m5ui.arc.M5Arc.set_arc_color:3 of
msgid "The color of the arc in hexadecimal format."
msgstr "弧形的十六进制颜色值。"

#: 78df3bb433d74513bed68602489c618d m5ui.arc.M5Arc.set_arc_color:4 of
msgid "The opacity level (0-255)."
msgstr "不透明度级别（0-255）。"

#: 42bd9e82a9af40b3b45f259a777db58f m5ui.arc.M5Arc.set_arc_color:5 of
msgid ""
"The part of the arc to apply the style to (e.g., lv.PART.MAIN | "
"lv.STATE.DEFAULT)."
msgstr "要应用样式的弧形部件（例如 lv.PART.MAIN | lv.STATE.DEFAULT）。"

#: b749015181b34ce4a8d0648e475a6d41 m5ui.arc.M5Arc.set_arc_color:9 of
msgid "|set_bg_color.png| |set_indicator_color.png| |set_knob_color.png|"
msgstr ""

#: ../../source/refs/m5ui.arc.ref:3 a7ecf4b517474153a05f0cc5dea1363c
msgid "set_bg_color.png"
msgstr ""

#: ../../source/refs/m5ui.arc.ref:4 f7476e35d8a64e4a8e5d08c5e28f7815
msgid "set_indicator_color.png"
msgstr ""

#: ../../source/refs/m5ui.arc.ref:5 c2262c65c14d42fe96745d20fdd4a541
msgid "set_knob_color.png"
msgstr ""

#~ msgid "Set the width of the arc."
#~ msgstr ""

#~ msgid "|set_width.png|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "set_width.png"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Set the height of the arc."
#~ msgstr ""

#~ msgid "|set_height.png|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "set_height.png"
#~ msgstr ""

#~ msgid "|set_arc_color.png|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "set_arc_color.png"
#~ msgstr ""

